無聊

日日都好無聊

aggvf

搵工未

做ptbf

姐係無業啦

慢慢做飽佢

日日ot

追擊完未

開心

Cold call啊嘛

慢慢追飽佢

佢係咁on9

慢慢on飽佢

冇喎

連女仔電話都攞唔到

是但打 問人地係咪女仔

原來係你個垃圾 成撚日改名

打畀你條女

98

慢慢打飽佢

做乜鳩

好撚怪

仲差6個字

765432

仲有咩其他方法？

打唔通

打到通為止

問下工作上嘅嘢會自然點

屌你個老母

Is

Wow

屌你老木

？

無野 R水吹

.

去做雞囉屌你老母

臭雞濛

你好靚

想插插你

你都是臭雞

agvav

avgle

啲廣告

垃圾網

好多廣告

即刻開黎睇下佢有幾垃圾先

屌

日日上去監督